Nurgaliev Ravil 11-007 task #1

## Запуск приложения 
#### Для того чтобы код появился на нашей VM нужно клонировать git репозиторий (git и python уже есть в нашей VM)
`git clone https://gitlab.com/rav1ll/nurgaliev-ravil-11-007-tasks.git`

#### Переходим в папку с нашим приложением

`cd nurgaliev-ravil-11-007-tasks/`

#### Затем по очереди запускаем сервер и клиент в разных терминалах

`python3 timeserver.py  `

`python3 timeclient.py`

#### После запуска клиент попросит ввести IP адрес - вводим любой адрес, который есть у нашего оборудования - его можем узнать командой `ip addr`
#### У нас это `192.168.56.103`, `192.168.100.1`, `10.0.2.15`
![img_2.png](img_2.png)


### Вот что выведет сервер ( показывает что кто то подключился и его IP) - при этом после отключения клиента ждет следующего
![img.png](img.png)
### Клиент по условию после введения IP подключается, получает время, выводит его и закрывается
![img_1.png](img_1.png)
